係咪真係有人覺得呢個世界可以冇黑社會

我又唔係話支持黑社會
但我覺得呢個世界一定會有黑社會
姐係根本唔可能拉哂果d人

反黑嘅目標根本唔係杜絕 旨在控制住姐

係咪真係有人覺得呢個世界一定要有黑社會

我都係咁諗
但好似真係有d人會覺得可以杜絕

唔係一定要有
而係無可避免既存在

我都係咁諗
但好似真係有d人會覺得唔可以杜絕

點解人要叫雞 賭外圍 同 吸毒

梗係冇可能拉晒啲黑社會啦

大撚把啦

這個世界的問題並不是在解決 而是不斷的 改變 轉換
但惡的根本依然是惡

冇法律就冇黑社會。

呢樣我又冇諗過喎

共產黨就係就大既黑社會，點樣打擊?

有光就有暗
有天堂就有地獄
唔好話拉唔拉得晒先，係有人既地方就一定有邪念

agger
無黑社會既世界只會喺烏托邦出現

岩呀
因為人一定會有黑暗面

其實黑社會都係為左搵食
杜絕唔到黃賭毒，咪將佢 legal tax regular
例如馬會, 煙商, 夜總會

另外有種就唔係為錢，係.....我都唔知佢地做乜9
即係十幾年前呢向公園坐向度唔知做乜9果班唔知而家有無

丫......坐向公園果班而家可能收納左做警察

實行共產主義，就唔會再有黑社會。

或者咁講有錢人多數都做仆街野，但又唔想自己上身，咁岩有班垃圾就係做仆街野賺錢

因為政府冇可能管得晒所有嘢
就算政府將大麻合法化、紅燈區合法化、開放鎗權

總係會有人鍾意吸可卡因、冰毒，鍾意嫖雛妓，過唔到背境測試要搵黑市買鎗

街童唔等如黑社會